點解Alpha Go譯做阿爾法，唔叫阿法高？🤔

🤔

姓 阿爾法 叫 高

阿法狗！

鬼佬姓擺後

Beta come